1. Сделать свою страницу 404
2. Разобраться что такое Content-Type и добавить его в приложение.
3. Реализовать динамическое задание типа MIME для ответов в зависимости от типа файла.
4. Для этого полезно установить с помощью утилиты npm модуль mime. Информация и документация о модуле mime доступна по адресу github.com/broofa/node-mime.
5. Добавьте различные файлы в каталог приложения, включая текстовые файлы, PDF, аудиофайлы и фильмы. Убедитесь, что ваш браузер правильно отображает все типы.
6. Вынести обработку ошибок в отдельный модуль.